# Базовое клиент-серверное приложение «Привет Мафия» на основе технологии gRPC.
Выполенены все пункты задания, решение претендует на `15` баллов

Докер образ с сервером можно найти по тегу `docker.io/goluba/grpc-mafia-server`

Для запуска сервера можно использовать команду `docker run -t -p 1234:19137 goluba/grpc-mafia-server`, где вместо `1234` можно указать желаемый порт.

Для подключения клиента необходимо установить зависимости и запустить `server.py`:
```(bash)
pip3 install -r requirements.txt
python3 client.py
```

Для подключения к серверу в докере надо использовать адрес `localhost (127.0.0.1)`, где запущен докер.

Приложение реализовано в формате чата с командами, похоже на бота в телеграмме 
Сообщение с командой должно начинаться с символа `/`, например, `/ready`. 

Список доступных команда с их описанием:
| Команда | Описание |
| ------- | -------- |
| `/ready` | Используется для подтверждения хода и готовности игрока к начаул игры |
| `/vote name` | Голосовать за игрока с именем `name`. Мафия и комиссар используют эту команду для выбора своих жертв |
| `/players` | Печатает список участников |
| `/who_is_ready` | Печатает списко участников, которые подтвердили свой ход |
| `/publish_mafia` | Использует комиссар для публикации информации о мафии, если он угадал. Команда завершает игру |
| | |

Сообщения, которые не начинаются с `/` используются для общения игроков. Днем могут общаться все со всеми, а ночью общение просиходит только между игроками-мафиями и игроками-комиссарами в независимых чатах.

Для начала игры все игроки должны подтвердить свою готовность, роли им будут назначены случайно.

Пример игры ![](example.png)
